點解個個放題話食唔曬就要計返錢 但間間都無做過

佢講出黎係唔想我地做大嘥鬼？
定係我遇唔到咋？
有無人遇過或者做過放題知點解

嚇鳩你班憨鳩仔咋

真係收唔驚比你班友投訴咩

如果你真係食剩得好過份咪收你囉

好啦 比你大到啦

有無試過

廢時啲人玩野啫
太過份都可以收鳩你錢

做點解怕投訴 寫到明喎

做過飲食就知有幾忙

試過打邊爐，佢地11點關門，
咁到10點40分左右佢地就係咁催我地，
我d fd 串串貢話"又要催我地，食唔哂你又收我地錢"
結果佢地真係比我地食到11點

但我地都食唔哂，佢拎定個磅企隔離等我地夠鐘磅料

係你朋友串親佢 咁幾錢找數

其實最尾都係成枱加埋比多1舊水到，睇得出個間鋪d人都係為啖氣

我估佢真正收錢原因係阻佢地收工，而唔係食剩

試過食一間燒肉放題 11點鐘收工但係食唔晒食淨都幾多下但係因為收工俾我地走